過嚟黃大仙救觀塘手足！！

黄大仙街坊呼籲!!!!!
黃大仙街坊已準備落街食糖水
如果大家食飽飯就落下街散步
救下遠方既朋友

黃大仙街坊好波！

推

推！！！

屌有無人推

轉線

快啦

幫手啦

［文宣正名］爆眼只係誤中， 真正目的爆頭headshot

真係過嚟黃大仙唔該

推
一定要混入人群
大家一定要出來
快

快

黃大仙有求必應
請呼喚

黃大仙大集結

推下先

推呀

各方支援呀屌你

PUSH PUSH PUSH

急要人

黃大仙 assemble

黃大仙邊度見

推未屌

拿拿聲推

求 牛頭角 街坊 幫忙 落街

一齊推
快手

推上熱門多啲人知

救人呀

一齊推

快呀

Push

。

搵人落街教人走仲好

黃大仙上身啦

救

隔離post 話D出口有近20防暴

鑽石山或彩虹啦喂

擂鼓

拉返去狗宿打

好波

有相呀

繼續顯靈

再推

塞爆龍翔道

push

推！

加油

黃大仙人食糖水

黃大仙gogogo

救命啊大仙

831

721

有無人大仙人落咗街

救手足

過嚟黃大仙

黄大仙街坊出手喇

推，要快過狗

睇錯黃大仙救觀音手足

到咗未？

幫手啊

推爆佢

推 麻煩黃大仙人

黄大仙街坊出手救手足

黃大仙 D 出口大量防暴
大家小心

5 分鐘前食飯經過
第一手消息
冇影相
D 出口迴旋處

好遠喎

推呀手足加油

推呀大仙

[#Eye4HK 爆眼文宣] 跪求 Retweet 爆眼手足新聞，推上國際！！

大仙顯靈pls

繼續推

推呀！

食糖水呀

黃大仙人黎啦

黎緊

我相信好多都去左觀塘

好多人番屋企都要經黃大仙架
黃大仙，慈雲山，竹園
當掩護手足落車番屋企段路囉

Push i am ready

黄大仙街坊顯靈出手救手足

手足要你

pp

黃大仙 assemble!!!

推呀！！！！！

來!

救人

落嚟未

黃大仙要人 分散班狗

變裝變裝變裝

黃大仙

戰神召喚

黃大仙顯靈啊

照舊啦

黃大仙真係戰鬥民族

個度好易俾人圍

勇武排行榜第一位出陣

oushhh

街坊驚閪

到咗無人

黃大仙勇武全面進埸

推呀屌

九龍灣散左啦手足

申利 剛走

黃大仙街坊真係好齊心

落未

推 總知離開左九龍灣先

出黎呀

推！！

黃大仙居民進場

果然係全港最黃嘅地區pish啊雖然我pish唔到

推呀!!

黃大仙又上番第一位,,

彩虹街坊ready

到底有無人落咗嚟

多謝黃大仙嘅手足！！

黃大仙街坊世界第一

.

街坊落黎啦喎

快d到 空裝等緊你地呀

喺邊

推 大仙上身

黃大仙糖水好好食㗎

咩位呀

師兄咩位等

Pish

彩虹 鑽石山 黃大仙街坊已ready

黃大仙No.1

推爆

推～

黃大仙一定要保祐良民

而家仲需唔需要彩虹街坊 見班手足好似係坪石散緊

黃大仙街坊已ready

見到好多人係彩虹地鐵站個度休息緊，個度都唔係咁理想休息地方

喺邊等

出黎救人

幫推

上次圍嗰個位 係咩位？我唔係住嗰頭

去黃大仙食糖水喇

咩位置？到左黃大仙啦手，彩虹手足on99轉左場，100人都冇

前線行到邊

推啊

有撚人咩

喺邊等
已到

其實行到彩虹都腳軟

新口號：打狗！救人！

黃大仙有求必應

還拖

幫手呀！

喺邊等？

倒不如彩虹街坊落來掩護

東九龍

買緊外賣 邊度要人

有無多啲資料，現場咩情況

岩岩去左一轉 兩條馬路 天橋 都係狗
無人聚 有gear就無停留了

跪求真街坊落場開波

一個不少

嚟嚟嚟落街食糖水

係邊等

邊到等

問左好多次無人覆

黃大仙街坊比個位出來啦，一個人on99到咗

pish

721811

我都係

街坊 push

黃大仙巴士總站等

黃大仙好波

彩虹過緊

快啲幫拖

巴士站

如果黃大仙班街坊肯出手，班義士肯定可全身而退!

連儂牆有手足

落街食糖水

連儂牆等？

去先啦我屌

首都加油！！！

齊上齊落！！！

Tui。

Ok 邊度等？

彩虹邊到等

新光橋？

多狗

連龍牆

只要仲多人就得

Help push

50防暴係黃大仙中心外
兩豬籠

依家仲係九龍灣，去彩虹定黃大仙？

黃大仙街坊好波

巴士站等啦

唔見

行緊過去喇

陣間嚟

唔好被拉呀，黃大仙街仿好野

全部未戴頭盔
紀律部隊宿舍樓下

終於有記者出現連儂牆越嚟越多人

大力推！！！

嚟緊

經過 冇咁多呀 成班係度吹水呃ot
手足去黃大仙唔好經狗屋個邊

推。

黃大仙！！

2005 睇live彩虹站大量手足搭狗鐵走緊

我見到果時
佢地有十零個行開去南館方向

上鐵走到就唔好去黃大仙啦 有防暴狗

黃大仙同牛頭角咁撚近
仲拉大隊去黃大仙？

手足黎緊 街坊幫手

巴士站等

要小心 狗狗同時上車

出左黎去邊好

突然發現政府之前話智能燈柱係無鏡頭的

黃大仙街坊黨鐵站接手足

觀塘嘅出黃大仙

Stand by緊

Gogogo

2003 大批示威者由彩虹乘坐地鐵前往黃大仙支援中

點解手足要去咁近觀塘牛頭角既地方
屌你 人地幾十架車過黎易過借火

推散步啦喂

咪撚吹水，係真來先好

地鐵站外有冇狗？

黃大仙中心橋有重裝防暴，十字路口有防暴，兄弟小心

緊記，十字路口路邊所有鐵欄近日無端端被拆
兄弟們先要用繩綁及封好十字路口所有鐵欄
商場有文具舖，尼龍繩
以免有人由直衝過馬路，高速穿過鐵欄捉人，釀成交通意外

2010
現崇山公園對開有防暴上裝落車

巴士站散緊步

推左4百幾都無人既

我都想講 同一條路

幫推
義士快d過去

黃大仙有防暴

咁多狗 觀塘手足仲去黃大仙做咩

黑衣人已到WTS

2011 有狗喺黃大仙狗屋出面，手足唔好經過狗屋呀！

到咗

黃大仙有防暴！！！！！！！

冇得走應該狗會打輸

大量手足到黃大仙!!!
apple live

2003 大批示威者由彩虹乘坐地鐵前往黃大仙支援中
2010 大批示威者現正聚集黃大仙地鐵站內

屌你狗屋冇狗你先驚呀

陣間去到黃大仙又會唔會腳仔軟？

啱啱係觀塘換咗衫搭車到咗黃大仙
應該blackbloc 好定街坊look好

橋上有狗

收到風黃大仙大sir話誓要捉人

出緊閘

屌手足走啦
黃大仙比街坊架

黃大仙歡迎你

係有防暴狗

唔建議去黃大仙

咩環境？
需要幫手可以落黎
利申街坊

明明個標題係 過嚟黃大仙救觀塘手足
但依家觀塘手足搭車去晒黃大仙..

屌你 咪撚去黃大仙呀 有防暴 做乜撚野

好似去緊D出!!

屌黃大仙自從上兩個禮拜就好多狗 宿舍長期有多狗守

黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴

九龍灣往彩虹方向有狗車去緊 睇立場睇返黎

救你老母呀 有車搭到已經走到啦
點鳩手足上黃大仙 咁近牛頭角 黃大仙又岀曬防暴

怒推

落街食野中
唔係話走既咩？？

大仙友 沙田友

走啦唔好留wts
好多狗，又近九龍灣
班狗包抄好快
wts已經係重點佈防地區

支持

推 盞害撚死手足

now直播黃大仙手足上緊地面，狗屋出咗防暴啦小心

有咩事 真係害死觀塘手足 明明本身諗住叫其他人去黃大仙圍魏救趙
依家反而要走佬既去晒黃大仙

出啦街坊

黃大仙只要真街坊

其他手足走啦

算吧啦佢地去到叫兩野， set 陣， 鳩企等驅散， 我都估到劇情， 次次都係咁， 唔悶咩

黃大仙紀律部隊宿舍外已見數十防暴狗布防。

住大西北都街坊look出緊嚟幫拖

要街坊 聽到手足話要

屌你班仆街
叫d上左車既人去黃大仙

你救乜撚野呀 屌

完全唔撚明 救 既意思係乜

揾人幫手睇大成嗰邊

警察宿舍對出個巴士總站天橋位有3隻狗睇水

快啲唔該 街坊全面進場

好快到

黃大仙街坊表示 食飽飽落街散步

狗屋外

同問
變左開佢波

睇連登呀

唉 直播班手足去撚曬黃大仙

屌你老母 亂鳩咁帶風向 害死人

哨兵group d狗車已經由彩虹岀發去黃大仙

想來黃大仙食飯兄弟，可以係鑽石山站出
由龍盤苑經龍翔狗背後去，建議唔好大集中黃大仙站

頭先彩虹大慈大悲放生已經明白架啦， 仲講乜撚野

改左起點

19:18 已經有兩架大狗車
勁多綠色軍裝警
一早就有埋伏了

已佔路

黄大仙

黃大仙真街坊落黎幫手呀

唔好搞狗屋

太古站 翻版

無眼睇

真街坊唔該

Up

小心d 岩岩搭地鐵見到大㧗狗住黃埔方向

2022
新蒲崗有警車

陸續有狗車駛入現祟山

點解黃大仙有咁多戴哂頭盔既人 。。。

一定唔可以輸呀
冇下次架啦

唔係唔想幫， 都要自己爭氣先得架

狗扮人

不割蓆， 爭番一次氣好嗎

打亂左佢地部署啦
走得啦
又戀戰無用架

好多狗車到左狗屋

今日啲狗由頭到尾都係想圍捕
爭咩氣

岩岩退 又出過?

唔係化

Push 救人

屌你啦， 明明頭先好撚多機會

防暴開始準備排陣

黃大仙又整路障
四面都係狗 點解唔肯走呀

做咩又塞龍翔？依家係想點玩？

唔係街坊就好走啦
留返我地撚狗就夠

721 811

夢唔係咁發架

幾點係邊度？食完飯嚟

屌 落左黎 但點解係多黑衫

前線

到！

其實D雜物路障阻車過就得,但根本阻唔到popo,幾秒就清走

開始有真警犬

推番D正經post

閃喇唔好佔路

喂 大佬 我冇mask 冇gear

11點收工即刻過嚟 頂住啊兄弟

好似為做而做咁

tear gas 放左?

pushhhh

現場叫佢地走啦

屌你樓主係咪鬼黎？黃大仙係九龍灣手足撤退路線黎，點會引狗抄自己後路咁撚痴線嫁？
你想開第二戰線正常都開旺角啦。

緊黎

尼緊

原意係想街坊落黎

街坊唔係幫手掩護手足走人咩？喺到集結街坊未必幫到手㗎喎

你標題一睇完全唔係呢個意思

其實大部份都攰 同埋聽日仲要打

陸續有出架警車駛入現祟山
準備

到左
Dun know do what
調轉左件事
根本唔到街坊插手

七架

屌唔好負評我住答咗我先
街坊想知想我地點幫，
又話落去掩護手足走？

Tui

想點
唔係住呢度唔該快d走

街坊企後面standby
手足要走個時幫手拖一拖對面時間

唯有係咁

不如街坊收留住手足先？

好

【黃大仙 2010】

晚上八時十分，示威者從彩虹搭地鐵到黃大仙，在行車路上設置路障。

立場 OMG 點解仲唔走

hit and run啦
唔好係黃大仙對峙
用路障換時間救手足要緊

又去黃大仙做乜鳩

巴士站對出十字路口成班防暴企曬係度啦

不被捕，安全第一

龍翔道完全唔俾車行？
依家無車過咪隨時俾警車反方向駛過黎

撚狗目的已成功
過十架狗車調派黃大仙
Hit左啦之後呢

黃大仙街坊

而家情況
係佢地主動開戰
同原先既護送
差十萬八千里
你叫d街坊點做？

Hit 完就要run
手足小心

拜託唔好累d街坊啦

係，依家變到咁嘅情況

手足走
交比街坊

20:39

大量警車經過彩虹道

街坊standby

Confirmed

手足注意安全

👍👍

2042大成街好撚多狗車

大量狗車

屋企樓下見到，大量狗車經新蒲崗去緊黃大仙狗屋

喂你地好散
警車到

黃大仙number 1

睇黎佢地警犬唔過黎拉人都唔會走

三座巴打

新浦崗大量狗車

正德街 大量狗車 豬籠車

唉 真on99 撚鳩前線

人地打完九龍灣 行去彩虹 搭黎黃大仙

跟手 觀塘牛頭角彩虹d警賊 幾步路就到

又開拖

你老母人地上到地鐵又要帶返人落黃大仙

鬼到仆街

人數比例差太遠，唔好留，閃啦。

黃大仙顯靈

彩虹道近狗屋好多狗車！

小心！Be water!!

螳螂捕蟬 黃雀在後

極大量狗車

好多狗車嚟到樓下, 手足快散水
利申 街坊

睇路 真係差唔多

轉場啦屌

速龍準備衝出來，但無豬咀

大家要小心，一齊返屋企

小心有狗係停車場射人

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

邊到停車場 可唔可以清楚啲

唉， 都講到冇氣， 你地覺得happy 既就做啦

又俾鬼帶去第2區?

黑旗

TG

大仙加油

街坊呢？？？我睇唔到呀

sniper咩on9
通常唔會好多隻係上面
有幾個義士上去圍佢死撚梗

佢包抄 現場手足快啲走

如果佢真係send data 番大陸就pk

手足走啦

痴線 扮有人掟石之後開槍

我睇撚到 都黑人問號

班前線都已經 上左地鐵 上撚到地鐵

都要點人黎黃大仙

真係唔知 係救定害 手足

已經有唔少街坊屌狗

大量警車在采頤花園往黃大仙

推呀 黃大仙街坊

頭先一班九龍灣街坊都有出黎

射車係咩料

求快閃

825

狗：咪再扮街坊

開始唔識得激氣

快走呀，一批狗東頭邨道來緊！！！

黃大仙中心又捉人
沙田拗道 又有手足俾捉
我屌你班仆街帶風狗

拉左一個

屯門撚過緊黎

你老母玩鳩前線黎黃大仙 仆街啦你地

捉到一個，好慘

唔知前線係咩決定
唔知係咪有鬼好似果日太古咁跟住去甚至帶隊

我唔響現場，
我只希望手足最後能全身而退。

記者話多名

依家仲入唔入好

屌你老母帶風狗
會唔會叫手足黎黃大仙？

咁撚近觀塘牛頭角彩虹

唔好on9喇,仲去送頭

班速龍由邊度出嚟㗎？

樓主李清照帶風向累死手足

屌你 樓主真係好撚鬼

Now直播，龍翔道近樂富，大量畜龍

唔洗屌 你地唔好以為黑警唔識上黎呢到收料

帶風狗死全家

屌你老母 救觀塘手足？ 你老尾害撚死手足呀 仆街

救你老母閪呀， 死仆街

樓主係鬼， 係人渣， 屌你老母死全家呀

！

做得好好架啦後生仔 留番俾我地街坊啦

真係唔想分化。 但屌你老母開個post又唔講清楚。
本身班手足已經可以走到，又要搭地鐵過黎。
宜家又成班過晒黎黃大仙！屌你害撚到手足又比人捉。
真係豬撚夠未阿屌你老母！

上慈雲山

19m/s 去鑽石山
73 去九龍塘

紅van 去旺角/荃灣/佐敦

巴士
3B 去 紅磡
3c/x 去 中港碼頭
5C/P 去 尖沙咀
116 去 鰂魚涌
302 去上環

樓主唔係指街坊救手足咩？

612 721 811

黃大仙中心門口速龍防暴圍住曬

手足睇路

有個手足受傷,急救緊

樓主

睇立場都見幾個

用下腦
班手足都上左地鐵 有車走到 完全safe

都唔明黃大仙街坊救乜鬼 水鳩人黎黃大仙

你話今日戰線係黃大仙就話姐

街坊落樓

屌

係黃大仙中心嘅手足快散
再遲就走唔到

守望相助

另開po叫街坊落樓

理性討論
樓主原意應該係叫街坊
唔係叫手足喎
講咗救觀塘手足就係想街坊引狗比觀塘走
點解屌係鬼